書展人流約1 百萬人次，爆起武肺上黎唔是講笑

1 百萬人次 我當每人進出5 次 都成20 萬人

20 萬個潛在患者

今年1萬人都唔知有冇
繼續搞咪好，三中商蝕人工蝕到扒喺度

傻啦 國安想報幾多咪報幾多囉

初選呢兩日同你一日報一千宗都得啦

9月投票日又再報多幾千又得

国安法可以抵禦病毒

基本法賦予禾門抵抗力

冇事、信政府唔驚

去埋我嗰份

一萬冇？你真喺當香港少on9 咩

咁班戇鳩要出街嘅都係會出
到時變咗喺商場爆發啫

一定要谷爆佢

信黨唔驚

今年都仲去書展個啲應該要捉去驗腦

唔洗驗嫁
俾25蚊去散貨場嘅都輕度弱智

放心
下個月實有個案話自己去過書展

幾好九成人中就免疫

千祈唔好搞 唔好有事
沒事兒